推行動POST 啦，仲講陳彥霖

個個手上都係得咁多料，你可以點估
連一個人落現場視察環境搜可疑物品既都無

淨係坐係度睇 GOOGLE MAP 就查到案我話你叻

做翻行動 POST 啦，唔好做無謂野

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

查案大哂，你地收皮

我都覺得似

為手足申冤亦係行動之一

#齊上齊落
#推活動亦都推冤案

繼續查，唔洗開十幾個 THREAD

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。